［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

今日813 要3點先多人
原因係文宣做得唔夠
要即時call 人黎
癱機場係有絕對效用

-半日經濟缺失都around 2千五百萬
-CNN ABC BBC DW RFI 等新聞報告 受到國際關注
所以我地要繼續做先有效用
將政府係機場嘅經濟損失每日滾大
影響嘅唔止本地經濟 外國同香港嘅貿易都會受到波及
長達一個星期嘅機場癱瘓 即使只有半日 好可能會令外資撤資

做到直至林鄭回應五大訴求
依家要開始做文宣 唔該大家幫手

#五大訴求缺一不可

612 721 811

推

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦

到底係停你飛定和你飛？

聽日一點見！

希望大家要諗清楚聽日點做

文宣要airdrop, IG, Whatsapp, Facebook啊！！！

唔好只係連登內開post圍爐自high！！！

Why no both

啱大家幫手

推呀！求下你地全部入嚟啦！！！！！！！機場呀！

幫推
老實講 會唔會等放工時間先開始塞會好啲
日日set roadblock式癱瘓好難維持

機場戰略建議，歡迎討論

勁推

聽日準時1點到

not

唔會 你放工塞就可能9點後機先停
越早塞效果越大
個個諗住等埋朋友收工先塞
結果對政府傷害細咗
今日已經係遲
人唔夠先被逼唔夠人都要塞
仲想等收工？
收工咪入去接替塞咗既人 就係咁簡單

Ok! Btw 支持做到效果就得